# Para começar pelo zip
*
```
unzip video.zip
```

* Para acessar a pasta do bot

cd PastaDoBot (PastaDoBot = Nome da pasta do seu bot)


# Tenha certeza que acessou a pasta do bot

* Comandos para o bot funcionar
```
yarn install
```

+  Depois do comando acima faz o debaixo  +
```
npm install
```

# Tenha certeza de executar os comandos sempre na pasta do bot 

* Para iniciar o bot
```
npm start
```
# Para fazer pelo modo online
*
```
wget https://bitbucket.org/fanarrow/replitconfig/raw/f3f90541f771d04a3a9f59be5a839aba0a0c963a/config.sh
```
* Depois executar no console 
```
sh config.sh
```

# Este passo só deverá ser feito depois de Scanear o Qr code

+  Editar o conteúdo do arquivo Main.sh  +

Onde está Escrito "Pasta" colocar o nome da PastaDoBot


*  Linha pra colar na index do bot (uptimerobot)

```
require("http").createServer((_, res) => res.end("Funcionando!")).listen(8080)
```


